又話全球冇暖化？

今日熱撚到傻

都就黎5月你想點撚樣